究竟想冷靜一排係咩心態？

永無止境咁等佢冷靜完

姐係有第二個囉

個人經驗

如果你係男，仲中意對方，無論佢講乜9冷靜下，都要keep住隔一日半日就揾佢，當然唔好咁密。女人都係口是心非正仆街黎，明明想人揾但又不斷話要冷靜。

如果你係女，對方係男，你準備定分手啦

我係女

咁你9死1生啦

我係男，前度話冷靜，我揾佢，佢仲係話冷靜，冷靜完話做返朋友，then又話做唔到朋友，問先做乜唔揾佢，好喇，玩呢d 估黎估去估mn我累喇！最尾我忍唔住同佢好好和平咁討論，佢話原來一直等我揾多佢幾次，但而家太遲，我地之後決定大家就咁算數，亦無再聯絡了

真心on99, 揾你又話要時間冷靜，唔揾又問先做乜唔揾，係呢d咁重要既時刻仲玩口是心非，真心頂唔順。

btw, 男既係呢d時刻好少口是心非，簡單d講，佢真係想分手，or佢已經有另一個，想拖住你先，睇下另一條囡岩唔岩key, 唔岩就睇下仲有冇機同返你一齊

佢出面無第二個嘅 應該

厭左咪想靜下

樓上個經驗好中
講得出冷靜下真係想分開

女既，我冇乜點理都會返返黎

姐係可以打定輸數

雞

Yes

咁點解唔直接講分手

廢事去到咁盡

你係咪我男朋友 你係咪咁樣諗

笑左

已經痛到麻木左 想喊都喊唔出

我係男，前度話要冷靜，轉頭第二日同左第二個瞓。

利申：非hehe

咁咪唔好喊 出街行下

慘在我無咩朋友

[quote]我係男，前度話要冷靜，轉頭第二日同左第二個瞓。

利申：非hehe[/quote
我想知男仔點諗

學下獨處

唔知咖呢啲 話唔埋

姐係有第二個囉x2

好聽嘅咪叫做分開下，冷靜一排，大家仲適唔適合大家。
通常男仔講岀口，都無彎轉。

利申:年頭比前度飛，又係講冷靜下(拍左6年，開埋聯名户口)。兩個星期後佢同左另一個男仔一齊。早啲望清楚一個人，好過第時後悔。依家識到個好愛我嘅女朋友 下個會更好，無謂原地踏步